TWLO.US 有無人玩緊

準備揸到聽日
人生第一次過夜

恭喜喎巴打

真係無？

終於有人理我

有無入？
似有排升

無太遲了
巴打揸左幾耐？

11:20入

12:09再入多次

考慮下
覺得會再升

唔知聽日上唔上到$200
定係會直插

等埋飛龍先

我平左倉了
好似準備跌
唔過夜了 驚

冇撚用

有排升wor

唔係掛
我睇佢星期一似跌

Valuation too cheap, others stock with this growth is selling at 25-30 times P/S, it’s still lower than 20 now, still 25-50% to rise

我聽日留意下先
多謝師兄

我自己hold 一堆SAAS 長揸，除左twlo, 仲有zm, Crwd, okta, work, ddog, coup, mdb, zs, ayx, net 都可以考慮，compare 下佢地revenue growth 同 P/S 就知邊隻好

現價唔平，低就吸

其實全倍以上gei saas 都40% up growth per year, 邊隻隊落去就吸得，唔駛買在一隻，我當儲錢, net 唔算特別出色 cyber security Crwd 算最高增長

喜歡cyber securities, 可以留意下ZS, Crwd, Okta